向暴徒展示紅旗

個人覺得 呢條橋OK 有得諗

你問自己宜家似唔似嘉年華

我無野講

我唔同意，但你搞既會支持你

都幾無聊...

咁要睇你寫咩字上去
認真mode的話寫真warning

舉旗個巴打笑得咁撚開心